{
  "Home":"처음 페이지",
  "Trade":"거래",
  "Account":"계좌",
  "Fiat Futures":"법정화폐",
  "Crypto Futures":"암호화폐",
  "All Futures":"전체 선물",
  "Rules":"규칙",
  "Purchase Order":"주문",
  "Account Balance":"계정 잔액",
  "Buy Long":"공매수",
  "Sell Short":"공매도",
  "Buy":"매수",
  "Sell":"매도",
  "Now":"현재가",
  "Volume":"거래량",
  "Time-Sharing":"시분할",
  "Daily Chart":"주가이동평균선",
  "M1":"M1",
  "M3":"M3",
  "M5":"M5",
  "M15":"M15",
  "min 1":"M1",
  "min 3":"M3",
  "min 5":"M5",
  "min15":"M15",
  "Handicap":"증시 동태",
  "Contract is loading":"계약 초기화 중",
  "Position":"포지션",
  "Settlement":"결산",
  "Failure":"주문 실패",
  "Trading Lots":"거래 랏",
  "Stop-Profit":"익절 설정",
  "Stop-Loss":"손절 설정",
  "Buy Now":"즉시 매입",
  "The latest price":"최신 가격",
  "Position will be automatically closed at":"자동 포지션 청산 시간",
  "Pay":"지불",
  "Transaction Fee":"수수료",
  "Freeze":"동결",
  "Margin":"계약이행보증금",
  "Enter Here":"입력",
  "Confirm":"확정",
  "Please double check,if you want close all position":"원클릭 포지션 청산 여부",
  "Set stop P/L":"익절 손절 설정",
  "Close Position":"포지션 청산",
  "Close Order":"포지션 청산 주문",
  "Failure Order":"실패한 주문",
  "Fiat Order":"법정화폐 주문",
  "Cryptos Order":"디지털 화폐 주문",
  "Order Now":"즉시 주문",
  "Close Successfully":"포지션 청산 성공",
  "Setting Successfully":"설치 성공",
  "Close All Positions":"원클릭 포지션 청산",
  "Settled":"결제 완료",
  "Waiting":"결제 대기",
  "Purchase failed":"구매 실패",
  "Latest Price":"최신 가격",
  "loading":"로딩 중",
  "Announcement":"공고",
  "Address":"주소",
  "Successfully":"조작 성공",
  "Management":"관리",
  "Client Service":"고객 서비스",

//  账户
  "Sign Up":"회원가입",
  "Deposit":"저금",
  "Trading":"거래",
  "Withdraw":"출금",
  "Account Settings":"계좌 설정",
  "Withdrawal Bank Card":"인출 은행",
  "Language setting":"언어 설정",
  "My trading":"나의 거래",
  "Fund Details":"자금 명세",
  "Logout":"나가기",
  "Set":"설정",
  "Not Set":"설정되지 않음",
  "Phone binding":"Phone binding",
  "Withdrawal bank card":"Withdraw bank card",
  "Platform Nickname":"Platform Nickname",
//  注册
  "Email":"이메일 주소를 입력하십시오",
  "Mobile number":"Mobile number",
  "Password":"로그인 비밀 번호를 입력하십시오",
  "Get Verification Code":"인증번호 받기",
  "Please input your Email address":"이메일 주소를 입력하십시오",
  "Please input your mobile number":"Please input your mobile number",
  "Please input your verification code":"Please input your verification code",
  "Please input your verify code from your Email":"이메일 인증번호를 입력하십시오",
  "Email format is incorrect":"메일주소 형식이 정확하지 않습니다",
  "Mobile number format is incorrect":"Mobile number format is incorrect",
  "Sign Up Successfully":"회원가입 성공",
  "Language":"언어",
  "Save":"저장",
  "You can also change language in settings":"설정에서 언어를 변경할 수도 있습니다",
  "Verification Code":"Verification Code",
  "Enter Code":"Enter Code",
  "Click picture and change code":"Click picture and change code",
//  Login
  "Login":"로그인",
  "Welcome Login":"Welcome Login",


//  修改 密码
  "Forgot Password":"비밀번호 분실",
  "Fund Password":"펀드 비밀 번호 ",
  "Set Fund Password":"펀드 비밀번호 수정",
  "Old Password":"기존 비밀번호",
  "New Password":"새 비밀번호",
  "Login Password":"로그인 비밀번호",
  "Set Login Password":"로그인 비밀번호 수정",
  "Confirm Password":"비밀번호 확인",
  "Your old password":"기존 비밀번호를 입력하십시오",
  "Your new password":"새 비밀번호를 입력하십시오",
  "Your login password":"로그인 비밀번호를 입력하십시오",
  "Confirm new password":"새 비밀번호를 재입력하십시오",
  "If you need help,please":"도움이 필요하면",
  "contact the client service":"고객센터로 문의하십시오",
  "Done":"제출",


//  存款
  "Records":"기록",
  "Fiat Deposit":"법정화폐 예금",
  "Cryptos Deposit":"암호화폐 예금",
  "Alipay":"알리페이",
  "Deposit Address":"예금 주소 ",
  "Copy Address":"주소 복사",
  "100 dollar at least and 20,000 dollar at most in a single deposit. Receivable Instantly.":"최소 100 달러, 최대 20,000 달러.즉시입금",

//  取款
  "Fiat Withdraw":"법정화폐 인출",
  "Cryptos Withdraw":"암호화폐 인출",
  "Withdrawal assets":"인출 가능 자금",
  "Withdrawal address":"인출 주소",
  "Withdrawal amount":"인출 금액",
  "Enter withdrawal amount":"인출 금액을 입력하십시오",
//  "Miner Fee":"채굴 수수료",
  "Default Address":"기본 주소",
  "Set Default Address":"기본 주소 설정",
  "Edit":"수정",
  "Delete":"삭제",
  "Are you sure to delete this address":"이 주소를 정말 삭제하시겠습니까",
  "Delete Successfully":"삭제 성공",
  "Set Successfully":"설치 성공",
  "Edit Successfully":"수정 성공",
  "Please enter address":"주소를 입력하십시오",
  "Withdrawal Address":"인출 주소",
  "Edit Address":"인출 주소 수정",
  "Add New Address":"새 주소 추가",

// FuturesList
  "Name":"명칭",
  "Price":"가격",
  "Change":"변동",
  "Status":"상태",
  "Open":"개장",
  "Rest":"휴장",

//  规则
  "Currency Unit" :"거래 품목",
  "Dollar" :"달러",
  "Tick Size" :"가격변동 최소한도",
  "Time of Liquidation" :"청산 시간",
  "Transaction" :"거래 총비용",
  "What is \"Buy/Long\"?":"What is \"Buy/Long\"?",
  "If you buy/long, you will make money when the price goes up and you will lose money when the price goes down.":"If you buy/long, you will make money when the price goes up and you will lose money when the price goes down.",
  "What is \"Sell/Short\"?":"What is \"Sell/Short\"?",
  "If you sell/short, you will make money when the price goes down and you will lose money when the price goes up.":"If you sell/short, you will make money when the price goes down and you will lose money when the price goes up.",
  "more >":"more >",

// 记录查询
  "All" :"전체",
  "No Records":"기록을 찾을 수 없습니다",

  "Congratulations":"축하합니다",
  "Error":"오류",
  "Reminder":"알림",
  "Cancel":"취소",
  "OK":"확정",

// 持仓
  "Prev Close":"전일종가",
  "Chg":"등락",
  "%Chg":"상승폭",
  "High":"최고",
  "Low":"최저",
  "Limit-up":"상한가 도달에 따른 거래중지",
  "Limit-down":"하한가 도달에 따른 거래중지",
  "Settlement Today":"금일 결제 가격",
  "Last Settlement":"전일 결제 가격",
  "Total Lots":"전체 랏",

// 公告
  "Notices":"공고",

  // 币种
  "BTC":"BTC",
  "ETH":"ETH",
  "USDT":"USDT",

  //报错及返回错误信息
  "Are you sure you want to log out ?":"게재 여부",
  "Please connect internet first.":"먼저 인터넷에 연결해 주세요.",

  "Activity":"Activity",
  "Total 2 events":"Total 2 events",

  "Bank Card List":"Bank Card List",
  "Add Bank Card":"Add Bank Card",
  "Real Name Verify":"Real Name Verify",
  "Real Name":"Real Name",
  "Identity Number":"Identity Number",
  "Please input your identity number":"Please input your identity number",
  "Please input your real name":"Please input your real name",
  "Verification already":"Verification already",
  "Verification":"Verification",

  "Promote detail":"Promote detail",
  "Quotation":"Quotation",

  "Edit bank card":"Edit bank card",

  "My users":"My users",
  "User name":"User name",
  "Day trading":"Day trading",
  "Transaction history":"Transaction history",
  "Register Date":"Register Date",

  "Variety name":"Variety name",
  "Current Price":"Current Price",
  "Quote change":"Quote change"
}